想為思覺象打打氣

象象bb 雖然你好耐唔出post
我地會掛住你
加油呀象象

推

你食屎啦撚走我地何仔屌你老母

都幾好呀

佢做佐咩

佢串鳩我地何仔囉

邊個係何仔

象仔翻左舊登

何金水

唔覺眼嘅

哦！佢呀嘛！